入嚟分享下自己/另一半做過on9而又好笑嘅事

同ex拍拖𠴱時 佢wts搵我 但我掛住打機潛水
然後有個wts group 係佢家姐呀哥都喺入面嘅 就傾緊果期去旅行啲嘢
我就懶有交戴噉 話我打緊機 唔好比女朋友知

但我唔記得女朋友都喺個group到
所以佢睇到我講啲咩
然後....佢嬲咗

到嬲完之後拎返出嚟講 我地都笑到傻咗
仲好記得開頭佢嬲 到之後嬲完拎返出嚟笑
我笑到摟住佢 用面面磨佢面面 真係好幸福
可惜已經過去了

好sweet

你都可以㗎 巴打加油

無機會了